Dawn到一個點，今次一定要reretake了：（

英文得1，中文得二

究竟幾時先入到大學

我養你

等我黎啦

有心靠自己實力retake 身邊嘅人都會支持你